好消息

玩勁我吖嗱
等你俾差佬煩膠下先

煩膠就收撚皮啦

你呢d咪妄想迫害症
明明自己ig寫咗自己住邊度
跟住自爆ig
而家又話人玩你又話侵犯私隱

btw，記住向警方供稱你成日恐嚇要強姦別人母親

自首未？